既然建制話港獨係觸犯言論自由嘅底線 咁可唔可以話香港係中國嘅一部份都係觸犯言論自由嘅底線？

如題

可以

1999

我都想改下個title

外蒙古就係中共承認咗嘅國家分裂
相反蔣介石後尾係唔承認外蒙獨立

已經唔講瑞金蘇維埃湖南共和國嗰啲
嗰陣中共曾經不知幾咁大膽前衛

言論自由底線=北京唔鐘意嘅嘢
Feels > reals

問題係冇人同你講道理